國會縱火案-777想學人建立獨裁政權

國會縱火案是德國建立納粹黨一黨專政獨裁政權的關鍵事件，發生在1933年2月27日，柏林消防隊於晚上9時14分開始接到德國國會大樓火警報告。同時在幾個不同地點發生火災，但當消防隊到達時，主要的議會大廳發生爆炸，燃起大火。警察搜索現場時，發現了失業的建築工人馬里努斯·范·德·盧貝（英語：Marinus van der Lubbe）。他是荷蘭共產黨人，不久前才到德國。

總理希特拉和戈林很快到達現場，「發現」荷共黨人范·德·盧貝後，戈林立即宣稱這起縱火案是共產黨人幹的，他們抓到了共產黨的領袖。希特拉立即抓住這個機會宣佈全國進入緊急狀態，要求年事已高的總統興登堡簽署《國會縱火法令》，取消大部分魏瑪憲法賦予總統的權利。

睇動新聞，全部演員咁

仲要利用網上真心勇武派， 覺得興奮嘅言論， 路向呢件事係真係佢哋做

導向

ON 9 , 有腦都唔會6.7去做

警車冇中汽油彈，
冇追架私家車，
駛前多少少就算

搵D資深D演員啦

睇多次片，
係私家車轉彎果時，
架私家車同警車已經企定定

入左鏡之後，
警車行前兩步再停過，
之後先見到汽油彈火光

掉果個眼界太差，
掉左落地，警車先慢慢行前多幾步

最後架私家車就向住警車同一方向慢慢走過去
警車就企定定call 支援，
完全冇諗過去追

你信是事實嗎????

自編自導自演

重推
啱啱是獨立新聞直播見到有阿伯講起
再配合警方主動徹退

推